屌你老母臭西東鐵線點撚樣呀，每站停十分鍾

香港地鐵我屌你老母 世界級第一垃圾

香港地鐵衰撚過自己踩單車

屌你老母臭閪
架接駁巴士仲要慢過閪

我一粒鐘前喺沙田離開車廂 而家都未撚到九龍塘
我真係屌鳩你